一年前CC台認索羅斯做契爺，一年後：索羅斯死全家

舊年：

「焦土」我們可以尋找的最大盟友-索羅斯

索羅斯：對打敗習近平領導下的中國的興趣，超過了對美國利益的關心

今年：

美國大選舞弊：相信已經越嚟越接近真相

舊年：索羅斯搞事好波，幫手搞死港共PLS
今年：索羅斯正一搞事狗

過橋抽板，仲要你有用咩

下年到所羅門魚死全家

估唔到股場大亨都要聽cc台枝笛

不過，我過樓主買球貼士唔會咁，起碼都分左層樓比樓主

Cc台=deep state

不過索羅斯條撚樣真係成日係國際到搞風搞雨

點睇我琴日又贏波

佢只係一個幫過我地cctoy嘅契弟

過住100蚊比你先，FPS比你✅

Cc台做過啲乜？

分化熱民

侵就快都要死全家

所羅門爸b去咗邊

下年輪到Trump

陳雲有辦你睇。

契弟

博今天咁晏先蒲頭？